濕疹，慎入！有圖

日日打J夜訓，亂食野，唔做運動，終於出事
開始跑步，排毒！
間中茶類固醇，因為怕上癮反彈，懷疑因類固醇搞到咁，全身都「重傷」

而家2-3日一J,早左訓，跑下步，茶濕疹用既保濕乳液，仲有咩建議？
唔想哂錢睇醫生

而家直程唔茶類固醇

下世小心

其實係天氣乾先會咁 你補多d濕先啦

好想R 一定好爽

用豬油膏沖涼 沖完會冇咁痕

有無聽過斷食排毒

梗係睇醫生啦
如果係類固醇就好搽白色𠴱隻
要睇專科有隻綠綠地又透白咁嘅
好好效果
我嚴重過你都好返

都唔係好嚴重姐

唔好沖咁熱既熱水呀...

CREAM就用緊呢隻

1> 沖涼唔好沖咁熱

2> 天氣凍 / 乾時, 要搽CREAM
但唔係隻隻得, 貴既有時都未必好
我自己試左係最L 平, 勁搽反而最好
唔好懶唔搽, 一唔搽就出事

3> 唔好怕類固醇
要濕疹一起時就搽一次, 等佢唔好發出黎
一發出黎起左頭, 損左又有排攪

好

咁一陣茶類固醇

一沖涼 好痛

腳，手，頭。臉，耳，頸，身，陰下，背，都有濕疹

中醫！
戒糖！

戒丁啦。。。。

我手臂都好多呢啲印同疤

用死海泥一至兩個月 視乎體質及情況

應該痛死

有錢唔睇醫生
留返落去用？

又要馬兒好 又要馬兒不吃草
祝你濕疹永遠唔會好，長命百歲 百病纏身

濕疹一定要睇醫生
我都係近呢一兩年先有

最好睇中醫
西醫嘅冇幾耐又復發返

另外我自己都有用過死海鹽
治標不治本